====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour y parvenir ,  l ' architecte comme l ' urbaniste doivent se réformer et s ' inventer en artisans polyvalents et pointus afin de résoudre l ' un après l ' autre les problèmes techniques , politiques , architecturaux et sociaux qui se présentent .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

